唔好講咁多 今晚準時沙田凱悅酒見

推薦大家睇 支那柒國 中宣部 世界級記錄笑片
《大国外交》

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

推

千祈唔好搞事
人地結婚好重要
希望大家手下留情
唔講咁多了
唔好再推，希望個POST唔好咁多人睇到

要俾幾錢帛金入場?

真開心！
大家一齊賀下佢！

唔好搶新娘

千祈千祈唔好搞人
唔好再推啦你地

免費加料
催淚彈放題

唔好推呀

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!
爬山呀屌

好呀 咁唔去啦

唔好推

千企唔好響婚宴洒溪錢，好多老人家在場，班老一輩見到實好嬲
一陣有人爆血管會紅事變白事
求下大家千祈唔好

祝賀一對新人

真係唔好，希望大家唔好再推

Don't push

唔 好 推 呀
人唔到禮都要到

Push

唔好搞咁大件事
沙田柚好黃
唔好俾佢哋知

想過搶新娘 我差點講真

祝佢冚家鏟喇.

我願榮光歸香港🇭🇰

Focus翻太子件事先啦

撚會有人去咩算啦

去太子

去太子啊

記住俾人情呀！ 唔好塞報紙咁仆街吖，係咁依俾一蚊算啦！

仁安醫院原來咁危險!!!!!!!!!!

去賀下佢

排隊推門搶新娘😂⋯⋯之後原來搞錯😂😂😂

搞個垃圾黑警重要d定去太子重要d呀
你去到果度全部人地嘅人你做得d咩
咪撚帶風向好冇

今晚太子 咪撚去做on9野

屋企人？

食tg啦

邊條聰明豆諗去暴大搞婚禮架

去太子啦好嗎 搶新娘成日都有 但係去幫手足睇清楚太子發生過咩事更加重要啊

痴線，你地搞到賓客唔敢出席，新郎新娘收唔到人情
咪要自己硬食酒席錢

我願榮光歸香港

push

[9月6 1930太子站] 8時31分唱香港國歌

願榮光歸香港

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

你係隻狗嘅邊個

定係樓主想死左ge手足（如果真係有）死得不明不白啊

一生得一次一家難忘

提早到場接賓客

😂😂😂😂😂

有無嘜野祝福的句子要講

今晚遮打同太子都有嘢做，呢啲時候出膠post帶風向？

我都第一時間諗帶呢d去 實好過癮

去完過黎太子啊

流料 成功分流

真係唔好去呀

可能到時會有防暴增援
因為你一個人結婚要成班狗OT保你
黑警要做埋婚禮保安

唔知D狗要唔要帶狗罩呢

你自己諗下

唔怕 多左OT錢嘛
唔做人情都得呀

講咁多，print左同契家佬啲相派賓客先唔該

明明今晚太子中環都有正經嘢要做

推呀

另外提提大家聽日袋底見

咁岩係公海見到請炒散
唔知係咪真

酒店Banquet炒散

日期: 9月6號
時間: 17:00 -24:00
地點 : 沙田凱悅酒店 (大學站)
職位 : 侍應
時薪 : $$60💰鐘 (需扣5%強積金)
衣著: 需自備西褲皮鞋
逢星期五出糧

有意請聯絡 6236-3116

我講先，我覺得無人會去，跟住單拖去果啲俾人拉哂

去太子啦頂

7點半太子

有太子有遮打- _ -

結婚點可以唔送紙紮公仔

定係連登仔寧願做埋啲膠嘢都唔去遮打/太子？

唔好推！！！！

不如集思廣益，有咩唔應該係婚禮做，做完就好走人

你點知佢佔中時唔係臥底?

希望無老襟到場祝賀新娘

唔好推啊

全面報復

咪推啦

大學站開始多人多狗

入場緊係要播呢隻

有消息指轉咗場去𤤿麗灣 ClubOne銀灘，有無馬灣居民可以幫手FC下

From 阿囝搵老豆老母

咁開心，佢 d 狗同事應該同佢地開多幾飛 TG 慶祝下

唔知佢地仲敢唔敢結

人們大婚之喜，人生人最多三，五，7次，大家就住來玩好啦，下幾次先盡興

831

去太子啦係都

band 5 仔做差佬

係門口影。咪起好多

人地人生大事唔好搞啦

求下你地唔好搞人啦

人地結婚大日子 忍一忍啦

有無轉得咁快

我要CCTV！我要真相！
今晚太子見！

最難忘婚禮

請大家準備定歌詞同"白"金

唔好再推喇

入去飲返杯點都要啦

每F5一次都見到有人推，冇得救我放棄

遮打活動RIP

推唔到 但機會難得 一定要去

去富臨啦冚家剷

呢啲機會唔係成日有
希望到現場嘅手足唔好搞事
做大分啲人情
祝賀完就離開

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

我喺連登出嘅，大家覺得點？

陰司紙 陰司紙
陰司紙 陰司紙
陰司紙 陰司紙
陰司紙 陰司紙
陰司紙 陰司紙
陰司紙 陰司紙

佢下次結婚先去祝福佢地啦

有睇頭

Stuck together team

唔應該咁做架

同意，大家可唔可以幫手留言叫其他人唔好再推

一定冇可能轉得咁快
而家d場仲要爆到7彩

信你地班連登仔會踩場 我切柒煲湯派街坊啊

灑溪錢

推到俾連仔見到幫手DEL POST啦

專心返太子好嘛??

留名睇防暴full gear迎賓

7.30 太子見

係 咁樣唔係幾好, 話哂大日子, 陣間結唔成點算
記得用不推文

仆街唔小心推咗

催淚彈婚禮

個問題係喺個「掣」到呀

集會傷到班狗啲乜
而家就真係可以比佢地一生人有個難忘回憶啦
咁都叫膠野？

Go go go

Tui

今次仆街鳥。。。今晚6點準時見

見識下冇gear 既畜聾 睇下你仲係咪咁撚好打

不見不散

大家唔好喔，老人家好怕呢家野
加上年紀大血管易爆
一陣攪完紅事，就要攪白事就慘

去完沙田去太子

811

雖然仲有下次祝賀佢地結婚 但今日都不容忽視
每次結婚都比最高既祝福新人

唔好推，祝畜龍一生幸福

千祈唔好放屎蜢呀大佬

你做初一 我做十五

時間無衝突

點解咁撚多護士嫁警察

人情俾多d,怕佢地落到去無錢洗呀

去太子！

祝阿sir年年有今日啊

Sir is in this way. This way, sir.

Fake
利申某一號員工

push

老人家見到一張係地下, 已經激死

去太子好過啦

係結婚果陣大堂到整太古人體練成陣

仲有遮打

Call多啲人封下報紙入場先

唔好再推啦

唔好俾記者知道！
記者到場就會多人！

最好防暴過黎射埋TG 驅散人群
現場咁大煙一定好浪漫

會唔會係史上第一個有tg 放題食既婚宴

不推文回覆

太子呀屌你地老母! 結婚可以再結 ON9仔

會唔會封水馬？

婚宴同解穢一齊訂好似有優惠

唔好搞事啦
一陣搞到世伯食咗咸魚雞粒炒飯就唔好
結婚好大件事架
咁就一世
勿推

屌 唔推咪唔推 留言做乜扮曬嘢

嗱 我就一定唔好會好似你咁 扮叫人唔好推 但係自己就推

大家唔好再推好無

唔洗用不推文啦
幫手叫大家唔好再推咪得

因為俾醫生屌到鬆晒所以搵黑警埋單

點會轉得切 通知都黎唔切。打去酒店問咪知

留個難忘既回憶比警犬啦

唔好推啦

最後兩千喇,輸埋真係搭車都無錢喇

乜撚野結婚可以再結
今晚唔去佢地點會再結

咁咪好熱鬧囉

擺酒有時會送d coupon去返間野用
呀sir用得著啦

深培
垃圾到呢

幾多帛金入場費

求下你地唔好推
結婚一世人一次
唔好搞到人地結多一次啦

點會轉得切。咪玩啦

會唔會有防暴守門口
每個都查下身份證呢？
食客最驚係咩？老鼠呀
千奇唔好咁做

唔好再推 點解要推

記得玩完去太子

有冇人知不推文功能點用

不如搞多幾次婚禮

有冇執到未爆催淚彈？
等佢合緊交杯果陣射入去啦

今晚精彩

唔係好明
咩功能黎

咪撚推啦 人地結婚都要搞9人

唔問下佢點解咁大力打9我地

推呀. 帛金都係禮呀. 人唔到禮都要到

唔識

洒完溪錢好走喇,去太子支援手足

搞到封曬路放TG就好散了

我唔想推呢個post，有冇人教我點做？

笑死

Focus返去太子好無??!!

排隊入場

今晚結唔成咪下次再結過囉

留明等睇大學沙田封站
防暴係酒店門口佈防
係婚宴門口舉黑旗放tg

你搞到人地再結好撚有用呀!
太子CCTV冇左就冇左

老婆大左肚要結婚? 恭喜恭喜。係你架?

痴線架咩 結婚都搞人地
放過人啦 唔好再搞壞香港喇

一次唔得咪搞第二次囉
今晚齊裝學烏雅

好多便衣係門口

第一頁咪寫明，去完沙田再去太子時間岩岩好
唔講以為你地係mon post狗

唔好再推啦你 唔好搞人喇

無聽過有咁嘅功能

今晚個場..應該冇人會飲醉架可?嘿嘿嘿

等睇防暴儀杖隊進場

夢幻童話式婚禮

狗狗夫婦一定開心死

給你一個難忘的婚宴

不要推啊

千祈唔好千祈唔好千祈唔好千祈唔好

你幾百人去太子叫囂，黨鐵咪又係落閘放狗

千祈唔好千祈唔好千祈唔好千祈唔好千祈唔好千祈唔好千祈唔好千祈唔好

推撚爆

人地8點就開席, 你派完相再跳閘落旺角東再轉車都黎得切啦大佬

推！

集氣要人

有冇人吹dida賀一賀佢？

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

求下大家唔好搞人地婚禮

一世人一次婚禮，如果攪到人地開開心心，係幾咁刻骨銘心

唔推就夠
唔好推呀

牙wing d結婚相記得print多D俾親戚朋友睇呀

撳錯制推炸!

集中火力去遮打或太子啦
唔好再推

去

屋企人？
搞完再去太子唔得？

推唔到都要推下佢

大家小心啲警嫂 話晒都第一日開始做警嫂 俾下面

白衣：係咪入去可以見人就打

係幾雞野

沙田友donwload定藍色共享單車app，提高機動性

紅事變白事
yeah

如果你地真係去搞，就只係搞散成個運動！

第一，酒店可能有其他新人，如果去搞，好大機會會影響到其他無辜嘅人！

第二，大家仇警我知，嚇下佢哋，增加佢哋心理陰影面積，我贊成！
但如果真係去衝擊人哋婚禮，就純粹只係發洩，對成個運動一啲幫助都冇，只會令人對示威者反感！
政府同班高級狗開心都嚟唔切！

第三，我相信真正嘅勇武唔會做呢啲嘢，三個月以來我睇到勇武嘅每一個決定，進退有度！智勇並存！
但如果今日有人去搞人婚禮，就係陷真勇武於不義！

第四，不分化不篤灰不割蓆，兄弟爬山各有各做，唔代表睇住你行錯路，睇住你對個整個運動會有不利影響都唔出聲！
依家最重要嘅係搞好9月8號嘅文宣！只有美國立左民主法，先係我哋最強嘅後盾！

千其唔好俾錯一蚊白金呀 千其唔好絲打千其唔好叫佢負責任呀 千其唔好

大家唔好推

祝白頭到老

黨鐵會停火炭站

你地班人唔係人黎
你諗下，婚禮多數拍片，新人入場背景音樂一路係咁黑警死全家，咀緊又叫光復香港，咁段片仲要唔要好

今日去太子呀
去沙田做乜Q呀

結婚啊 人生大事
唔好再推啦

咁做好似唔係太好
唔好推啦，等等搞到越黎越多人睇到

去婚禮著黑衣？

mute

去太子呀屌你老母

1蚊

5-6點新狼新涼都到齊啦
要set場 換衫 影相
如果d野爛曬就唔好啦

一齊製造難忘婚禮警嫂今次唔止3P咁簡單

唔好再推了

人唔到禮到，唔好推啦

大家冷靜d

玩串完佢個party 再去太子

唔好比香討班人去搞事呀

成班人喺度推啲打飛機post
你地對唔對得住喺太子跪緊嗰3位手足
大家善用不推文回覆
俾啲有用啲嘅post浮返上嚟啦
而加熱門俾大量打飛機post佔據住
文宣post好多都上唔到嚟
大家知唔知個嚴重性啊

佢個婚禮一定好難忘
玩下手好似d叔父出殯咁
有晒反黑喺度

兄弟爬山呀llm

語音輸入錯字添

咁你攞啲錢去搭車啦

成日話直擊春袋
呢D就真係春袋啦
唔洗set road block, 唔洗衝, 派下傳單就搞掂

唔好推，唔想搞到呀sir要結第2次婚

大學去太子洗唔洗30 分鐘

你班仆街 人地結婚都搞
祝福人地唔得架咩
祝福佢年年有今日 歲歲有今朝

我今晚就去燒炮仗！之前狗舍唔係好撚鐘以慶祝架咩

大家唔好咁冷靜 推爆佢！

會唔會成為史上第一個有防暴嘅婚禮

請大家唔好再推，希望個POST唔好咁多人睇到

分開上床都計3p ?

諗起隻畜啲老一輩親戚激到爆血管就想笑

屌你老味6點開始俾你7點走1930到太子唔係問題

唔知有冇人會自制TG呢

啲狗已經mon住CCTV

癡撚線，原來咁撚多人錫住黑警叫人唔好搞，打撚死人都唔還手？咁又話杯葛人地仔女？剩係識恰啲細路？

要去就去太子

相機都唔帶？

祝賀新婚快樂

去搞旺個場貼下結婚相啫 又唔係請佢地飲雞尾酒

去乜婚禮啊！全世界去太子站啊！

信？狗主好護狗仔應該有一大班綠龜係門口，

廢老本身應該都睇唔順眼條女
今晚肯定屌晒鬼

突然諗起公開試婚禮篇文

齊歡唱～

溪錢侍候

8點開席 去完沙田再出太子都未遲！！

黑警死全家你估係得個講字？

同意要小心唔好搞到酒店裡面其他新人
溪錢果類唔建議
airdrop相 白汁伊麵 毅進仔歌 呢類就比較有針對性d

狗既婚宴 一定好多狗出席，大家識做，廚房師博加料plz , 口水，痰呢d小野啦手， 加d白汁 屎屎尿尿就啱啦

係咪潮文黎

大家唔好推啦，
你地認真諗，
到時發生乜事都對大家沒好處啊
唔好推啦

班狗生活圈子好細圍內互含多，出席嘅肯定8成狗

日本動作片，新婚屌警妻千人斬VOL. 9

Roy 蛇好多打手
我知呀蛇你睇緊post, 你條女係爛臭鮑魚

要set場 換衫 同親戚影相 三姨婆仲要打麻雀 叔公想耡dee 好早到左啦

知法犯法
污糟邋遢
毫無人格
淪為垃圾

諗起結婚都有催淚彈贈慶就爽

敬酒嗰時敬咩酒好

唔好再推喇 人地大好日子

知道！
大家唁好再推 結婚係大事

有冇街坊fact check下
唔想去到冇人招呼

仲要做速龍

後面唔好推。

唔好再推啦 搞到結唔成婚咁點算呢，到時阿sir又要出去搵女，PM又俾人cap圖就大鑊啦

難忘ge婚禮

暴大同學仔好似岩岩放學落到火車站

唔去點對得住隊友呀

沙蛇

留名等睇咩事都無發生

唔知狗警會今日會唔會講唔好搞人地婚禮
威啦全港都知你今日結婚, 部分人好熱情想當面祝賀

點會搞事
社會棟樑大喜日子
應該要去賀一賀啦

+1

大學站好撚多人搭車
派派下傳單就有人加入

兩個集會仲出膠post
遮打見

We should not be manipulated by hate!Don't go there please, he is not our true target.

屌 一諗起擺緊酒果陣 出面有成百鳩幾個人係到叫口號 光復香港 時代革命就想笑

仲要可能到時人地拍緊結婚video

謝sir 幫roy sir宣傳

條女ig改左名？

去太子啊手足條命緊要

你唔記得用不文回覆呀
其他巴打快d 留言提樓主啦

唔好再推啦
轉頭人哋又要搞多幾次婚禮就唔好啦

大家唔好推
擺第二次酒要好多錢

大家唔好忘記任婉華係CLUB ONE搞嘅婚禮呀~~要人到"禮"到呀~~

太子無時無刻都重防架啦 玩左咁多次仲係正狗屋
而家怕fake news多d

擺酒緊係要擺雞尾酒

一陣婚禮出防暴

一世難忘

hi roy sir, long time no see
your wife is dirty hi, doctor fuck her hi every night

airdrop 醫生結婚相依下仆街
真係呀豬呀狗都收到,就算唔accept都會睇張相個preview
又唔駛行入會場,反正啲人出入實經lobby

準備花牌

好喇好喇
人哋結婚呀
唔好再推啦

留下難忘回憶

「而家變節」......
唉

咪搞人結婚啦…

禮儀問題，婚禮係送溪錢定吉儀

15~20mins

係林奠動議撤回你個婚禮架渣

荃灣都有一場，好似又話取消，又話改去馬灣搞

D人都想八下對狗男女

support roy sir
true man bro

認真唔好搞人結婚，千其唔好6點去凱悅酒店，記住係6點，唔好去 凱悅酒店

喂！ 你撞柱呀

輪新娘，仲要佢條仔係隔離睇住

樓上叫人唔好去果班人有無比狗打過或追過？

去完呢個，再去太子
唔係諗住除左黑警件衫就想過正常生活呀
邊有咁著數？！

點解個個都淨係講沙田嗰對狗男女
另一隻狗乸表示佢俾人忽略會唔開心
7點，荃灣，有另一對狗會舉行婚禮
近嘅手足唔該去賀一賀佢先出嚟太子

(From tg grp)
任婉華好驚人搞佢 放風話佢取消酒席 但佢又無通知有帖既話取消 媽好亂呀 手足7點去荃灣愉景新城3樓會所一號fact check 下

送結婚相最好

咁都比你諗到

唔推

香港人有好俾人俾黑警打傷 私刑 受傷者點算呀， 條狗仲要係速龍 打到人爆缸 扮示威者個d 點解要放過悚佢？ 佢今晚一定仆街死

求大家唔好再推啦

恭喜新郎哥，頂綠帽啱唔啱戴?

爭d想屌你，點知碌落d

Focus 係沙田啦 唔好騎劫

唔好咁啦 陣間無心情洞房架啦
你知啦 呀嫂都好耐無滿足過
咁落去會家變架

我六點會叫人唔好到場㗎喇

你地班仆街千祈唔好拎住紙絮公仔行來行去，同埋成疊溪錢咁多張，小心D唔好跌落地，結婚好避忌。
求下你地唔好搞佢地既大日子啦。

冇可能改到, 生日飯都改唔切

721 811 831

佈置緊la 利申係酒店

或者交返畀荃灣個幾區負責

人一世物一世就咁俾你地搞獲左
就算搞得成都驚餐飽
唉 希望今日無人陰質到係出門嗌佢地做黑警啦

和理非都想睇下TG 放題

屌你！去太子同遮打呀

大家千萬唔好搞事，入面應該好多狗，一陣唔見左成隊特警就唔好啦。
不要推post了。

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

- 推極推唔郁 得閒幫手推下

速龍令我諗起 太子事件. ..
班客唔知會唔會聯想到呢張圖

響場地外燒衣洒溪錢犯唔犯法呀？
紅事白事一齊搞啦

你收皮啦

雞蛋呢

呢d野咪亂up, 屌你老母鬼撚到
絲打比人非禮同性騷擾上報
你9up一句又比人cap圖抵消晒

食乳豬

呢條女咁撚樣衰都有人埋單
呀蛇taste與眾不同

不得好死

我7點到 會叫人唔好派俾地前度既合照

推
太子呀今晚

屌你咩叫咗唔好推仲推

agger

千奇唔可以有昆蟲係會場
清潔好重要

有冇airdrop比d 員工先

人又癈 又要威

去到依家仲驚幾句野就影響民意，對家點做，十倍奉還

唔好唔去呀

你喺呢個post講冇用
上面有人留咗句7點半太子已經比人「太你老味」

錯咗喎師兄
係
喂!你令嘢喎

你咁係唔會令到我驚嫁

對唔住，當我無講過

比多d資料手足揀啫
住得近嘅 方便d嘅 咪去自己想去嗰個囉
我又唔想另外開個新Post ,阻住其他重要post

千奇唔好

太子獻完花搭東鐵過沙田，啱啱好

冇錢做人情就用住呢啲先

現場咁多大隻仔畜牲
我建議呀嫂抄晒牌
開個google sheet俾班畜牲book定自己隻爛臭鮑魚

肯定係荃灣呀蛇放風, 想無人去

紅事當白事

係門口播歌

狗名：吳庭棟 Roy Ng, Ng ting tong
狗隊編號：11448 做機場特警 速龍
老豆搵仔編號： #A485
電話號碼：65161328
地址：
Room 1115, ting fuk house
安田邨
身分證：
V132776(3)
email:
生日日期: 3月9日 1987
伴侶：陳嘉穎 深藍仁安醫院私家病房護士專勾人男友/老公 ig：kawing1225
仔女：
父：吳扭妹
母：沈聯鳳
家姐:
中學：屯門深培中學
大學：
Facebook：roy.ng.75
Instagram：roy_ng_0309
TG:
出沒地點及生活習慣: 揸寶馬扮有錢仔，部車有改裝，但從來無俾人抄牌，官官相衛佢老味。
威水史：娶有錢護士老婆，食軟飯入豪門，點知條女老早俾綠帽佢戴仲on99同人結婚，條女同另一男人結婚相都影埋喇。另外，條友做速龍日日OT，人工多左仲不知幾開心話打人有錢收。佔中時係黃，而家變節。對狗男女將於2019年9月6日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，各位手足星期五晚去賀賀佢地，記得話俾隻狗知佢頂警帽好綠。Print 定佢老婆同契家佬影啲結婚相派俾賓客炒慶個場，既合法又開心，恭喜恭喜。

千祈千祈唔好再推 搞到其他人為咩呢

我好興奮啊好興奮啊 唔好推啊

on9

唔好啦 女仔好重視結婚㗎
小小事都唔開心成世呀

*記得7:30太子

今晚太子見阿，沙田算撚數啦

咁多位椒呼唔到

岩呀, 酒店入面咁多畜龍
烈士入去搵佢地開飯

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

大家記得著得光鮮d
唔好黑衫口罩豬嘴
一陣以為我地係去搞事唔入得就唔好啦
我地係去祝福人地架

快d準備多幾封人情喇

淨係去沙田呢場就夠，贏左就有聲音，等d畜牲知驚

員工點會唔知

家屬謝禮！

千奇唔好再推同去搞事

幫我入個1蚊做人情

唔好再推啦 , 人地無辜

呢個係另一pair, 荃灣club one果pair

我鄉下tko就送生果報既

唔好打鬥，保護自己。佢地只會拉你，唔會拉自己人。

買溪錢散

屌
人地今日係開心日子
咪撚搞鳩人啦 咪撚推啊

大家快啲share出去叫人幫手留言提醒其他人唔好推

大家唔好去搞事呀
。
。
。
。
。
。
。
。
。
準備出門去賀畜龍

會唔會有防暴到場？
無理由狗仔女有，但係狗自己結婚冇架

輪完新娘，要條仔食返d精，雙方家長要係隔離睇住，一路質佢食，一路大叫做狗呀啦，做狗呀啦
我自己都覺得變態

記得帶白花

條女好鐘意結婚, 下年又結啦

D俾人扑既手足見到阿蛇有喜事祝福都唔得

呢個岩聽。

無你老母，黑警冇一個係磨菇架

夠啦你地，結婚就唔好推post啦

人地大喜日子 唔好推啦

講真嗰句
今晚太子搞成點港共都唔會認架啦
隨時又捉多幾個手足
圍一圍酒店
起碼都送到個難忘回憶比對新人丫

百年好合

同隻狗有親？

推咁多下

痴線仲推乜

先沙田再太子係無抵觸玩完先去做認真野，放鬆下心情

速龍成員 婚期時竟成為搜尋前茅
成婚之前一刻連登裹 難得有人通報才知道

Don’t push ar

新朗哥 祝你 年年有今日 歲歲有今朝！
黎唔到嘅朋友唔緊要 我地下次再見！

已經見到伴娘

又話禍必及妻兒
麻包袋就話唔敢姐

炒散

Sleeping dogs?

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

唔推嗌

都叫左咪推 你班仆街

幫我含緊 見到蛀牙

狗男女，落地獄，生仔冇屎忽，結完就分！

希望有防暴同TG同佢慶賀

Lm

推乜鬼 最憎人推呢啲膠post 成班on9仔

我係on9仔

你知啦 炒散好多都唔多熟手
成日都打爛野

收到風新人請左肥媽做嘉賓

推推推

我再重申：請你哋停止推post

Ok la

會唔會驚到取消婚禮

其實唔想入場既人可以download定啲醫生相airdrop都巳經夠做

推，支持警察

我唔推

暴大最多大聲公

Push.

結完婚麻包袋係咪指定動作？

小心又炒車 而家好多資訊

其實真係唔撚明曾經嘅黃絲點撚解可以變節
黑警2014年已經有架啦
屌你老母仲要做速龍
祝你日日戴綠帽，生仔無屎忽

大家祝佢年年有今日 歲歲有今朝

到時播肥媽有話兒

今晚得閒去太子、遮打仲好

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

一生人一次

唔好推 真係唔好推

再推不是人

仲有遮打喎

到時見啦

之後再去太子！！

希望大家對清目標, 唔好搞錯其他新人(如果有)

話事話 連登個不推文點用架

大家記都準備利是封，入張冥通法定貨幣做人情！

有無暴大手足睇下現場宜家咩情況

一陣成隊防暴係門口放tg

結婚咁撚開心，我地守法公民一齊去祝福佢
祝佢年年有今日，結多幾次

班狗新人應該好驚，出咁多留言叫人去太子。

臭g冇人搶，不過可以輪

封$

我係隻狗取消左去算

話曬都係人地結婚，最起碼都比返封一蚊吉儀啦

幾百人都企滿太子嗰三個街口啦
係唔係遲少少都唔得呀阿sir?

最近想參加歌唱比賽
想大家聽下有無機會冠軍
去門口練歌
分飛萬里

呢個po用唔到

原版聽上癮

真唔識用？
隻手呀
zhi

經過都想放低一蚊做人情阿

做待應邊搵到幾皮 又有津貼 社會問題 冰封三尺呀
冇呢壇野大家咪又係典型香港人

一齊去唱歌賀一賀佢

祝佢年年有今日

一頭蠻牛

搞婚禮可以令班狗，隻隻狗心惶惶，怕唔知幾時到自己，搞散狗隊士氣

打休班警又話暴力，咁而家恭喜呀蛇結婚都唔得? 好和平喎

呢間野係暴大門口

速龍裝為記號

POST番D契家佬相先

唔好搞大件事啦，唔好再推喇

做乜搞事阿 千祈唔好去呀

唔好再推啊屌！！！

恭喜完記得出太子

千祈唔好搞事
人地結婚好重要
希望大家手下留情
唔講咁多了
唔好再推，希望個POST唔好咁多人睇到

祝你年年有今日

去既手足print定，附近周圍貼

就係唔取消先覺得on9

見一次笑一次

Fact check 左？

等睇冇人去

去哂太子

臭西

去太子，不了

checked
張貼有枝槍既logo

唔好呀，阻人扑野燒春袋

千其唔好太多人去 會嚇親人

神作

推呀 推呀

屌你仲推信唔信我報狗

手下留情？ 佢拉人有冇細力啲打 唔咁暴力 唔描頭？

今晚去太子

太多人去係咪會被告非法集結
成場一齊拉

連登好多盲毛

2 蚊
祝狗男女一齊死

丫sir大日子
唔係唔唔去賀一賀佢呀

乜連登有呢個功能咩

Valet parking 既同事 記得拎車既時候 括花d狗車 thanks

新鮮滾熱辣的警嫂 上上上呀急不及待 3p

賀一賀要嘅

大家唔好推啦

推下先

倒數

張貼有枝槍

太子啦，綠住帽結婚都夠慘，要識分輕重呀！

屌你正呀喂
搞完出太子

去大學站唱有班警察毅進仔咪知
班狗實好撚大反應

塞份文滙報比佢

發夢我有個fd係沙田凱X酒店到做廚房，佢話今晚加重料比對狗男女

有冇新娘正面相睇下
可以同個契家佬相黎比較下

多謝巴打

一定到 你地今晚一定會好撚開心

廚房門做野啦 今晚要煮得再好食D!

去沙田做乜鳩呀 太子呢？

離譜！ 就去現場睇下你班友有幾衰

現場免費高歌一曲 阿牛

唔好再推喇 屌你地老母 人地結咪撚搞人啦

沙田交番比暴大同沙田街坊

老老實實就算驚到取消改期都無用
已經被人點晒相追擊，去邊都無用
仲慘過過街老鼠
比你去到外國結得成，無論男定女個心同感情都會有條刺,咁就一世
做黑警真係可以光宗耀祖

有畜聾同阿暴助慶，一對新人肯定會有個世紀難忘既分禮

估唔到咁多凱悅手足

年年都有今日~

拎枝槍代表警察屌你老母玩緊cs:go?

熱烈祝賀支持阿Sir

If we burn, popo burn with us

估計佢有請其他狗狗去佢婚禮

又有爆料又有枝槍
有冇咁多巧合呀

大家要冷靜諗下

幾個月黎，有邊次有機會去搵休班警而佢係會企定定俾你祝賀？

今次真係機會難逢，佢一定會一生難忘

我地對飛虎既愛係好深好深

之後再去太子傳達一對新人的喜訴

起底都唔洗所有親朋戚友自投羅網再加埋班休班畜龍狗又

唔好搞事 唔好再推

一個做黑警，一個做護士。。。老豆搵仔出晒料啦on9

祝福一對新人

針筒加枝槍
真係恐怖分子咁款

「阿牛」呢個都市傳說終於成真！

想過搶新娘，我差點講真～

我依句唔係用黎質疑張相嘅真偽，你get錯咗我句野嘅意思

恭喜一對新人
啲相好靚
一定要喺電視loop足全場

婚照好靚

全程32港台直播世紀緍宴

相中男人係ex，非現任
(仁安做醫生)

婚紗相都影埋，跟著撻q?

假膠令人誤會tim
我意思係拎呢堆相去祝福一對新人

咩站落近d

今晚太子

香港 > 遮打
九龍 > 太子
新界 > 暴大再直落太子都仲得

組團唱阿牛

吾好再推啦,求下你地

求下你地唔好推

晒左相未?

真膠定假膠？

千祈唔好搞事
人地結婚好重要
希望大家手下留情
唔講咁多了
唔好再推，希望個POST唔好咁多人睇到

可能有隊速龍係門口呢

唔好再推了你地，人地結婚開心事，恭喜下好了，唔好俾人情

玩大佢

衝呀

可以去影大頭起底

之後再搵仔

連登仔真係無處不在

近沙田嘅出沙田，九龍嘅去太子地鐵

希望下次唔係嫁警犬,咁咪冇人搞事

祝一對新人年年有今日 歲歲有今朝

進場個時搵人大聲公門口播歌啦

喂屌
如果一陣Cancel 就搵納稅人埋單架
為左保護政權, 林鄭政府幾十萬豪得起俾助紂為虐機器啦

有無巴打到左.

轉頭收工去賀一賀佢.

有無巴絲會去?
一個女仔去有D驚

佢地婚禮好似可以拎劍?

如果靖好多狗同護士仲簡單一起盲起晒D藍底護士

唱歌賀呢對新人

你班仆街推夠未?

大家唔好咁做啦

唔緊要，咁咪第二次囉

去得既都應該只會係藍底

LM等睇有防暴

夠啦, 你地推夠未呀??
依類post都推??

幾百個親友wor
如果popo亂揮棍，會唔會變咗無差別打人？

攞蘋果日報做人情夠唔夠

係門口貼契家佬啲相

唔係講笑...
九時拘散呢句係咩意思...?
拘捕加驅散?
定係純粹唔識字...?

推咗咁耐，咁去到有咩plan?

唔好再咁警察啦好嗎?
恐怖份子就話姐...

無金豬咪送呢啲做禮

唔只門口 入面坐住既都可能係速龍

唔好再推啦唔該

千祈唔好再推

唔係喎...
篇POST好似自己友出...
SOR
一定係拘捕+驅散

唔好推呀！

紙札公仔 賀佢地

今晚6:00沙田凱悅酒店見
今晚7:30遮打／太子見

一哥會來祝賀？

今晚打速龍

唔怪得啦, 呢個真係好撚煩膠

搵巴打係附近燒衣啦

做乜咁多鬼推post

真正長輩圖要上線啦

搶新娘

好多鬼推呀

唔好搞人呀

點解唔沉既？

暴徒連登仔講唔聽嫁啦，
大家要去現場阻止佢地搞事呀，
大學站(步行約5分鐘)

人地結婚咪L搞地啦

唔好推啦屌

Congratss

搵d後生靚仔既行前排，話唔定個新娘悔婚添呀

幾點

老婆改左名

唔知佢今晚會唔會都hehekaka咁樣笑呢

特登留然屌柒你班契弟

幫推

留言

唔係搞事 係祝福

太子殺完人 就去沙田擺酒結婚

一陣就去賀一賀。

已搭單傳呢個消息入廚房，據消息來源話部份人會特別招呼，場內抄散會配合。

太子呀！

正確態度 唔好推喇 人地好慘㗎

禍優先及妻兒

另外去大量影相，一定好多狗隻去。

犬隻全家都係度，影埋大頭日後清算用。

禍入及系列。正。

一生一次
大家記住唔好攪呀

暴大同學仔放學未

唔係搞事呀 係開心呀

結婚相都2次啦
好難講

對！

黃變藍？！有人唔做做狗？！

咁開心既事 一定要share啦！！！
印晒前任婚紗相未？要普天同慶祝福一對新人！

合緊交杯果陣射催淚彈你都咪話唔畢生難忘

開心事大家分享下

雞犬交配

admin好野過1001

黑警 冚家剷

[member絲打入去打個八婆一巴
再走住講你都對得住我肚入面果個
有眼淚更佳[/member]

全家係曬度，一定重有好多犬隻在場。

絕對係好時機，手足企係出入口逐個影大頭，點曬相先。

日後清算實有用。

禍必及系列。

恭喜一對新人
唔好搞事呀 人地大喜日子

唔好推。

太子封左唔洗去啦下話？
轉場

賀吓佢喇！

黨鐵都助攻

一定有兩三圍同事啦

有無live

賀下佢

大把賓客同你影

屌推咩呀，由佢沉底啦

狗狗成世人最多結幾次婚，千祈唔好推

恭賀黃絲新婚快樂

下站到

唔好推啦一陣比啊蛇知道自己戴綠帽點算啊

Ic

同新郎講下次見

唔好再推

你班友係咪痴線架, 人地結婚唔好搞人啦
大家真係唔好再推

大家唔好再推啦 結唔到婚好慘架

小心酒店出面有防暴警陣同水馬

有冇巴打出生化武器（屎）？

推呀屌

ballroom同自助餐間餐廳叫cafe係同層
職員問你去邊答去食buffet就得

碌咗個橙入嚟

間酒店竟然係暴大擁有咖喔，唔知暴大學生入唔入到呢😉

本來諗住買白花去太子個D
可以帶去暴大用啦

9.7機場 9.8美領（遮打）

推
賀一賀佢

最好偷拍佢地賭錢

結婚結到有畜龍防暴助陣 唔方唔深刻

正

已經出狗車

有幾架狗車

結婚喜慶日子
唔好搞人地啦

要求立場同蘋果開live

請各位賓客新郎新娘飲雞尾酒

指定動作：

撒溪錢
門口大叫年年有今日
其他請自由發揮

由於狗狗及其家屬極有可能獸性大發
唔該各位預先分好行動組同支援組

行動組唔使我解釋啦

支援組要做嘅野係極度簡單
就係做好一個唔小心阻住任狗狗or家屬動武嘅行人
點樣唔小心法呢？
低頭睇電話行路
跌咗野要執返
朋友/情侶突然起爭執
其他請各位路人再自行發揮

總之請記住
行街係無罪嘅
你地之間互不認識
無預謀無動機

祝行街愉快

結婚一世人（唔止）一次，放過人哋啦

結婚結到咁心驚膽跳都咪話唔過癮

千祈唔好搞事
人地結婚好重要
希望大家手下留情
唔講咁多了
唔好再推，希望個POST唔好咁多人睇到
祝一對新人
生仔冇屎忽 啊唔係
黑警死全家 啊唔係
禍必及全家 妖
e. all of the above

去咗就出返呢，否則庶打就少咗人。

有無手足到左

去轉子

出門口了

畫面太美不敢看

推推推推推推

Push push

凱悦附近幾架狗車

大喜日子,見紅好事黎
落地開花,富貴榮華

入啲溪錢比佢

推 咁多人驚閪

五大訴求 缺一不可 另加一項 重組警隊

變節狗，罪加一等

速龍竟然響暴大門口結婚

沙田凱悅係一個群帶路，好難走，即刻可以俾人拉，唔好亂做英雄

自己起我底

去太子啦 cctv重要好撚多 自己起我底

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

等佢地個撚個今晚飲到貓哂之後...

點解係their唔係our?

你up乜 9唔搭8 冇logic

英文黎講係常見既
最銀眼支槍同針筒